中環IFC天橋一名西裝友返工途中，俾多名防暴壓落地下，無辜被拘捕！

27 MAY 2020 08:15 #中環IFC天橋

一男子被鎖上手銬拘捕，警員稱他受傷，帶上A224救護車。

根據現場街坊向我透露，該名淺藍色恤衫男士因跟警員截查期間有口角爭執，繼而有十多名警員將佢按在地上，並且進行拘捕，期間該名男士因身體受傷，帶上A224救護車。

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

香港公安

黑社會 唔順超就拉

繼續推上Twitter

發展到鬧兩句新拉得

Police State先會喺政府開會嗰陣戒嚴

睇唔順眼就打人 正宗黑社會

請問放負撚分化撼

咁樣又係咪送頭？

西裝友? 著緊波鞋喎

大把人咁著啦
返到office, 見客先換返皮鞋

國安法

我見人調返轉
利申係office

佢係返工， 關送頭咩事

見客著波鞋？唔見客著皮鞋？你玩呀？

還要理由嗎？唔順超，拉！

返到office 換波嚡吖on9

你唔明我想講乜

呀sir做野唔可以駁嘴

嚡乜撚野呀，字都唔識打，返中國啦

係你唔明你自己曲線得有幾差啫

咁似梁頌恒

On99
不嬲都見客先換返皮鞋

新治安咩

有人明

返工又唔撚俾罷工又唔撚俾

中環好多西裝友都係casual dressing
佢返到公司再換皮鞋唔得？

我係話你曲到唔明，係話你曲得差啫，搞清楚

吹撚脹

笑死
未試過係中環返工

......

弱智姐

小朋友今日未開學？

隔離班港豬照返工 理撚得你

我明

一陣見到大波靚OL，又假公濟私，乘機㩒低人抽水，真係成班黑社會

「私了不同政見人士」

已block 好耐

巴打係咪未番過工

黑警：啤咩？再啤就拉你返去打

唔係好正常咩
下下皮鞋唔辛苦架?

條友真係唔識架喎

( Show Blocked User - 牛(紅色) )

洗唔洗郁下就幾十個壓撚住人呀
ON9

因為屌狗?

police state

Police state

又或者係警甴黎

著完皮鞋換波鞋 講緊返學校上pe堂？

喂 咪撚再拗隻鞋得唔得姐 錯fo

拉多d

推

番番下工都比狗拉 on9

班狗會告咩？

笑你on9怕你嬲
我公司都擺對鞋換啦
笑死

對藍絲就搭哂膊頭
屌你老母

Morning sir!

你返過工未呀

手足

知你冇返過寫字樓冇去過中環喇

惡撚真係當正皇軍 無民意已經咩都唔撚會顧慮

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

cls

痴線

唔係第一日
燥底果批會即刻噴胡椒同㩒低

仆街黑警死全家

好嬲好嬲，不過要返工

又浪費咗一個account

咪撚再拗隻鞋 屌你

push

靜靜地唔衝出嚟柒
咪冇人笑你小學雞

一睇你就知唔係返中環

好嬲

business casual咋牛仔褲都唔著得仲話著波鞋

推一推先

我有根膜炎
唔着皮鞋

成日咁著
有個鬼婆同我講好怪
解釋咗佢聽
同事直頭有拖鞋/涼鞋係枱底
大家係office會換，外出著返

唔好咁講自己

返ICC有埋沖涼房俾你換衫添，唔好咁on9唔該

狗唔駛著西裝返工梗係覺得有問題

唔夠人講就出手打人 老豆老母細細個就教我讀得書少既人先會咁
原來老豆老母講既野係岩
但係佢地而家又同我講佢地打得好

Sir!
好多office工都會咁樣著既sir!

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

小學雞返學咩皮鞋不嬲擺公司
喺office 著拖鞋添

仲話無損港人自由，番工都唔得呀

唔知佢失業幾耐

新疆化

講兩句都拉鳩你痴撚線

喱位ching係我二舅父個仔，喺庇護工場做嘢，幫人洗下車咁，中度弱智唔好怪佢。

你老豆老母弱智

有係有
但少見人真係番去換衫，反而lunch Hour 跑完步番去換既為主

屌佢老母！一班死道友！

死popo

人哋點知啫 可能啱啱先喺學堂畢業

做乜鳩一開波就俾人spin咗去著咩鞋返工
而家係d黑警俾佢屌兩句就造要拉人，根本無法理依據

見你講廣東話即刻拉
好快會發生

而家你閙黑警兩句
佢就拉你

行為不檢
擾亂秩序
煽動群眾

Police State

納粹佔領軍嘛

twitter

大家推上國際
返工都唔得呀而家

屌你柒夠未

浪費時間

不如推下有用post

仲叫外商放心？

咁撚樣都拉，死黑警

呢句好笑喎，自己鳩up左咁多廢話然後話我浪費時間

頭先翻工look係天橋行過，望住啲狗係到扮輕鬆望人，但你望翻住佢地，佢地就會轉開視線望其他人or即刻傾計成班狗要圍爐先有自信

戒嚴啦屌

23KG

on9返工又唔得

要腦魔開post 先得

星星 返工=???

巴打幾多歲？老坑先西裝皮鞋返工。
我日日返工都係西裝褲波鞋喎

有冇人可以放上Twitter加英文caption

我英文好差

Pin啦，陣間個個入到來錯focus

初中仲未復課

我直頭係便服返工，返到office先换衫

一定要講普通返工人士都俾人拉，香港重點可以正常生活正常返工， 外商仲點樣放心

班狗真係驚弓之鳥

我公司呢d叫casual wear
連登叫西裝友

邊個鳩係相對！

唔同意見唔等keep住互屌

咁撚小學雞

點解你口中個d小學雞行為全部自己做晒咁得意嘅
又同我喺度浪費時間又互屌

Push

擺明返工啦on9

愈高級先唔會著到咁formal

想問你返過工未

They may have a quota and competition on who can "score" more! :(

因為唔會有上司理佢衣著姐

清，返過工未？

莫講女仔著高爭鞋
男仔著尖頭著得多都痛啦又驚整花對鞋

返工換鞋有咩出奇

不嬲都係，最好就係好似對納粹德軍咁下跪

full suit多數保險同 aa

清弱智?

講2句就十幾雙咁拉一個人

西裝友

佢長期罷工

我哋無資格笑佢

返工都拉，痴撚線

黨衛軍治港

毅進仔呢世都無係中環返過工

人地守灣仔警區，啲女問起佢 就會話我中環返工嘅

未來只會發生越黎越多

因為傾生意唔會係office

一係green

有無twitter推下?

今日夠鐘番學啦小朋友

衝出黎柒

咁公司入邊呢？ 做細嘅係公司入邊都無得自由選擇衣著啦

樓主又知佢無辜？

我日日布褲加波鞋遲45分鐘返工添啦
要見客先著full suit
死垃圾毅進返shift賤種

細公司咪又係好自由
做政府工 好似aco著短褲都仲得

睇咩公司啦...總之咩打扮都會有
執得嚴又有 唔理你又有

發生咩事

做乜鳩大把人咁著
個POST重點會唔會係呢個啊

係
不過著得靚唔代表高級

咁撚鍾意返工

著好皮鞋番學未呀 咪上連登啦

cls 袋都冇帶 純粹屌幾句都拉

一定又係屌狗啦
屌完被捕有咩用
不如做實事
（not blame the victim but恨鐵不成鋼）

推上去認人

中環好多，方便收工去做運動/方便追巴士

公司枱底有5對鞋換

唔順眼就拉

黑警死全家

而家係你話我笑學雞，係你自己話我浪費時間，又互屌乜乜柒柒喎，點會係我口中呀
搞清楚先講野啦，你係中晒自己d回馬槍咋柒頭

你正再回覆唔知咩毛

柒少陣啦傻閪

你見客著波鞋？見咩客？你做波鞋街sales？

做過 technical sales
公司規定係公司要著拖鞋 Sir!
腦細都著拖鞋 Sir!

着開軍裝唔知商業社會興點着?

布褲加出街恤衫都可以話係西裝友

中環人 愈係高級著得愈hea
愈係低級愈要扮高級著到好似banker咁

公司有個成日上彭博做訪問
平時Tee加短褲
有需要先換衫
前日被訪問用VC 佢上身西裝下身短褲拖鞋都係咁

有啲人係唔洗見客
但公司要求西裝
所以咪番到去先換鞋囉
根本就睇工作性質 有咩好拗

狗狗未係中環返過工

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

夏天真次係會換

條友連ive/ 大學都未返過。
Presentation 返學嗰時都著suit 搭波鞋。到真係上台先換皮鞋是常識吧。

拗你老母，你見客同條傻閪一樣著波鞋咁有趣。

訓醒啦終於
唔係不嬲都係咁嘅咩

tui

柒撚完唔該你縮番入你老母個閪到

7左就算啦好嗎

打最多字又係你

英文廢 用住先

黑警唔閙得嫁
閙2句 就 開槍

我擺到明就浪費時間架啦
係佢條柒頭話鳩人自己唔好浪費時間，但又好撚有心機個個post都覆，其實你明唔撚明個問題喺邊架柒頭

著散仔色都拉

有咩問題？我都係咁著啦，全日著住皮鞋又硬好辛苦架，你著過未架？唔好同我講中小學生個隻皮鞋

Show Blocked User - 牛(紅色)

bye bye

著運動波鞋既西裝友
笑了

好多人未返過 office 工 ? 唔係見客著拖鞋都大把

又一個

使撚鬧,無任何原因都拉得,姦埋都得

戰敗方係咁架啦,有咩辨法

push! here is the international city!! it should not happen wo